有無人同意飯民要扭轉局面只有總辭呢步?

當日街工梁唔用代主席權力去收大口九皮...
而家佢擺明玩串個party都做唔到咩...
總辭放棄反對派話語權令立會無認受性點睇?